[
    {
        "randomId": 140
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bantetere anyuze aha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ikirenge",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Mpinga",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Amazi y'inyama",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata kagina tuyirase",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Urugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tabara ibibuno bya nyoko birenze urugo",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_3": "Ibivumvuri",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umugunguzi",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiranyanyagara inkumi nziza mu nzira",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Inuma"
        }
    }
]